ليستر وأرسنال .. تعادل بطعم الهزيمة
 ساد التعادل السلبي لقاء القمة بين ليستر سيتي بطل الدوري الإنجليزي الممتاز لكرة القدم وضيفه أرسنال الذي جمعهما السبت أغسطس آب ضمن المرحلة الثانية من البريمير ليغ ليستر سيتي يسقط في أول اختبار له في مشوار الدفاع عن اللقب ليفربول يهزم أرسنال في مباراة مجنونة وواصل الفريقان بدايتهما المخيبة في الموسم الجديد بعد أن استهلا مشوارهما بالهزيمة فقد خسر ليستر سيتي أمام مضيفه هال سيتي في المباراة الافتتاحية التي جرت بينهما يوم السبت الماضي بينما خسر أرسنال على أرضه أمام ليفربول يوم الأحد الماضي على ملعب الاتحاد ويحتل أرسنال المركز الثاني عشر وليستر الرابع عشر برصيد نقطة لكل منهما  تشامبيونات 